地產傾斜經濟行咗咁多年，產生咁多社會問題

當有機會將既得利益者拉返落嚟嘅時候，你地反而想幫佢地甩身
呢個民族的文化真係特別

支持修例

G持香港行真共產主義

吃貨？

樓主支那狗確認

傻仔，睇內客先批鬥啦，中國人